軌又想黑十二碼

Hi一hi 即刻跌
打乒乓波la 廢柴

咪係 邊似我地so9 比人踢斷腳先會跌一跌

岩岩先成班軌話呢d正常動作

自己跌又即刻話要比12碼
輸打贏要

屌你咁直接

so9平時果d係點架?

成班軌返返入自己老母閪

6:1果場so9果球又咪係咁跌 比定唔比呀 講清楚好d喎

豬Sir真係瘋狂開肘

已經跟左你standard 仲想點？？
今場球證尺度統一呀

已經打到教授傷出

咁果時你都又話唔應該俾 而家又要俾 咁俾定唔俾呀 講清楚好D wor ching

唔比咪psg果場黑哨 比咪呢場黑哨囉 比埋你揀啦

人地蝗迷捱夜睇對家領先已經好辛苦架喇，你比個位人出啖氣好唔好呀

我美國人 你就捱夜

係你地自己講呢d叫hi一hi 既
跟你規則仲比你地話
不如真接比個冠軍你啦

咁psg果場咪黑囉 講咁多做咩

屌有咩分別 你地班狗都係話兩場黑哂架啦

岩 你地對鈀果埸咪黑囉
不過輸埋

係 你地黑完都係輸埋比祖記呀嘛

開始無中生有
輸唔起喇？

佢賤種皇黎 唔係車迷

重睇啦你 so9個球邊一樣

咁又係 真軌應該已經返入老母閪了

講碌撚咩 擺明輸卡吐